減脂要點做？

絲 160cm 53kg
全身嘅肉好鬆 下身特別肥 平時無做運動
上網睇資料覺得好混亂 話有氧無用要做重訓
想問運動應該要點安排？
知道飲食控制好重要 咁要點食先有效減脂？
thx

做多D愛

有氧+重訓+飲食

先做重訓
你無做開運動, D 肌肉會生得好快
唔好過磅, 做重訓唔會輕

一兩個月後
到有返咁上下肌肉, 先開始做有氧
仲要KEEP 住做重訓
咁先瘦得快同KEEP 得到

利申: 9UP

計下自己身體要食幾多野，食唔過條數
做下運動 幾個星期就有明顯體重變化

冇做開運動就咁做重訓已經可以瘦得好快
一開始唔洗就咁chur有氧+重訓
飲食方面以蛋白質為主 纖維+碳水為副
最緊要就係唔好諗住自己做咗運動就可以食返多啲
同平時一樣嘅食量就可以
持之以恆就一定會減到脂

利申：男 上年試過一個月73減到67

飲食： 高蛋白質 低脂 低碳 我自己比例如果cutting係食你Kg x2 嘅蛋白質 因為要保留你嘅肌肉 如果唔食蛋白質肌肉流失曬 等於虛瘦

運動 做Hiit其實減脂最好 不過要有運動底 如果唔係都幾辛苦 跑步係會流失肌肉 其實研究都話係對於有大量肌肉 同跑好耐步先會 新手其實無乜影響 只係太多人妖魔化跑步

盡量做多啲gym 新手蜜月期 基本上點做都會增到下肌

飲食方法 飲多啲水專增快新陳代謝 行16 8飲食方法

利申：9up 唔專業

糖走一半先走油
無做開運動好易減
Youtube 好多片可以睇人地一日三餐食咩

重訓 + 帶氧 + 控制飲食.

水

唔食野就得

慢慢改善飲食>>>>>>突然食得好清 然後二個月放放棄

首先 你要知自己Tdee 每日要幾多卡
總之唔理你點食 每日攝取卡路里低過你tdee就減到
但重點係 你要學識點樣食點樣操先可以減脂不減肌
例如 你要食夠幾多protein同碳水 重訓做咩動作同肌群等等

利申 做緊教練 有興趣可以tg再問

教練我想減肥呀

Tg hugo1991

搵食死撚開啦